全球IQ 最高的國家排名

IQ最高但被個智障國家管

如果整個奴性排行榜，都有機會香港第一。。。
OT唔願收工既人，多的是

仲有樓價最高同最唔快樂既國家

完全唔撚覺香港智商高，你睇下班四五十歲中坑同堆廢老

唔撚覺台仔醒

咪又係要返工
咪又係買唔到樓

你以為你地自己好醒咩 其實咪又係靠我依d人幫你地搵高個mean
利申 iq180 會考30分

打飛機成地都係

果然係孔乙己

冇錯 就算我地依一代個個IQ 150+
但係有班港豬係到已經收撚曬皮

都唔知用咩準則評

生於香港iq高有咩用

愛恩斯坦生於香港都係做死一世公務員

能者多勞

主因係咪平均學歷高？

Iq高唔代表咩
你落樓下見到個大談政治既師奶都可能有110 iq，但係佢仍然係一個冇料扮4條，剩係識煮飯既臭婆娘

知道自己就算去到2047都唔會長命
緊係奶鞋底啦
幾醒呀

好似係因為語言問題影響？
廣東話用腦多d 難學？

韓狗都第二

夠唔夠銅錢買碗溫酒飲呀

高智商但無常識又情商低...
有春用

其實呢啲點有個result出黎

你以為自己好醒咩其實咪又係靠我依d 人再幫你拉高個平均

利申iq 230 會考兩年 31分

睇下港女就知道係咪真係咁高

波大無腦

港女無波所以高iq

IQ 高但奴性重到咁
真係好反智
唔覺支覺人大釋法嗰班死老野好高IQ喎

其實係因為香港冇乜鄉下地方

國家

又打飛機

唉， 香港人出名識hea識行精面
因為工時長咪要識扮工識精面囉

頭五位都係東亞

台仔邊撚到醒

猶太人呢

比d廢老拉低哂

廢老都鍾意走精面
但對時局判斷力係垃撚圾

太多叻人搞到個個都係cheap精

算把啦如果香港人咁醒咁又肯做奴隸

愛恩斯坦係香港出世唔知會做緊咩

有台狗已經唔可信

IQ最高都係冇屋住

大家由細做mc大

對唔住我拖低大家

社會愈複習 人既IQ就愈高

複雜

高IQ 既大中華膠同白痴冇乜分別

支那排第幾？